有無行Snapdragon CPU抵玩手機推薦

budget？

聽班鬼佬講炸 最平好似都要小米

人哋同你有仇咩？

連登唔係對china brand好反感咩

Pish

係連登邊會問到抵玩手機㗎...部部都可以講到有世紀絕症咁

連登仔女月入中位數都 30k 啊, 邊有人care價錢? 買部iphone X 都係1個星期人工ja

除左屎為 三叔水貨 大部分都行snapdragon cpu㗎啦

仲有apple

屋企原來有部Letv LeMax 行緊snapdragon810
而家有無一鍵root機

Nokia 7 plus

u11

屌你乜撚都唔識啦
9成android手機都用snapdragon

小米紅米都係用 snapdragon

唔係有部分用mediatek咩 學野

抵用有NOKIA 8

好少啦
咁仲有huawei垃圾u
你是但落去買部三叔屌米啦

nokia 7 plus s660

Nokia 7+

貴少少有nokia8
平少少有nokia7plus
再平啲有nokia6(2018)

而家轉target 有無8GB ram 行snapdragon玩PUBG Mobile順既機推薦 小米教得

Oneplus 6

有無平d推薦 真係用黎玩 同root試野only

都出左s710, 班打手仲推nokia 7 plus

OnePlus 5

咁屌米8最cheap個版本囉 有710
反正你都係用嚟做實驗品

外掛狗

都冇8GBram

唔洗8既 要順到就得

Octa-Core(4x2.45 GHz Kryo& 4x1.9 Ghz Kryo)
上網睇話snap dragon但係外國spec網咁寫既

kryo 咪就係膠通架構囉

都係snapdragon? 紅米note 5好似幾抵屌 今日試過野 部letv lemax雖然4Gb ram Snapdragon810但都係lag 玩緊個陣連間屋都顯示唔到

佢寫得長詳啲，姐係我寫i7 7770 你唔係玩開點會知佢係 octa core kaby lake 3.6ghz

紅米note5係s636 ,唔係高階u,打機會有最佳體驗，姐係一定打大型game 一定會有lag

唔會有

咁睇黎要放棄小米 4Gb ram一定唔夠用

Zuk z2
Mi8
研究下先

同問$2500bug直有冇s835機選擇

你要買最快最平一定係S845

最平係mi8,跟住係MIX2S同1+6

好高難度

Mi8 同MIX2s Mi8淘寶今日開低搶

大陸小米機
mi 8 未有港版 rom

MI8港版印象中下個月先有

PS有錯唔好diu

6X呢點睇

未有會有咩影響

中階機 ,但依部係用emmc5.1 唔係高階機用既UFS

哦,上面啲rom 會無得用google play 同 多左好多大陸app baidu weibo etc.....

咁姐係要留意番香港個市

無內置 Google play , Google services
要自己裝，小米應該無問題

其餘嘅！
咪係WhatsApp delay,
dialer 入字彈個大陸黃頁果類通病

要過多排
申請解 bootloader 自己擦國際牌

咁我唔要小米 有無d順既國際牌子 snapdragon +6 GN ram?
呢部野4Gb ram都疾

不了

你依部4gb RAM慢唔係主要 問題,係你依代既CPU 有過熱問題,好快降頻,用唔足成粒CPU 既效能

2手835 先可能2千5

但係我玩pubg mobile連間屋表皮都load唔到 關邊一範事

letv 原裝 rom 死得
好多垃圾 app 係背境度 run

無玩,唔清楚

我都覺

Snapdragon + 6gb rom有咩選擇 用黎試script 同玩

唔等用嘅
過一排等香港官網出

小米8 應該有港行

咁荀

op3t, 二手 千幾有部
821 行到pubg 低配
接近原生任你刷rom

Zuk z2點睇

至少要中/高 價錢而家唔理啦 無得要求咁多

如果你連zuk都考慮埋，點解唔諗OnePlus

5定6

梗係6， 依家都唔會買到5

點解咁講

op一出新機，舊機係即時落架，而且官網係唯一官方渠道購買

1+6今次有咩咁特別

你想有咩特別

Snapdragon有咩U得 有咩u係唔得

咁岩用緊幾部機玩pubg
sony xz1 835 行高清高fps 順暢 兩場開始都會熱熱地 金屬面好快散走 買入價3200
zuk z2 pro 820 6gb ram 行均衡 中fps 順暢 一場開始熱 渣車過場有lag load唔切咁
810 808 805 801 800 果D機都免得裝
另外se 6s A8x 可以行到均衡 中fps 順暢

1+6有得退貨，你可以買嚟試下

A8x se 咩機黎

諗緊

唔好諗啦，又唔係冇得退，唔鍾意咪退囉

iphone se
iphone 6s 6splus 都係行a8x cpu
另外如果budget 唔多又想順玩pubg 可以諗下買ipad 2018 2588 學生平200
高清 高fps 順暢玩

有4k budget 買1p6 mix2s 都得啦 845 是但一部都順暢吃雞

多謝你詳細分析 我一定要驍龍cpu + 4gb(唔知夠唔夠） 行game guardian + Pubg mobile 試script wallhack MTK show唔到

唔想等就mix2s 1+6等就mi8?

你試野用820 已root 二手機吧

有邊部推薦

是但搵
你再搵可能有835 android 7 可以root 二手平機

你想試果堆野我部z2 pro 可以行
tg我 傾傾點玩
id xy2018

買zf5z都唔買垃圾支那機啦

我長用唔通長期問你咩

睇緊D.C. Fever

LG v10點睇

2手 LG v20好似抵

LG 唔洗諗無得root v20 g5
v10 g4 更加唔洗諗

家母知我想買2手野話貼夠錢畀我都唔撚畀買2手

Mi6粒u 點睇

Samsung s7
Note4
Note edge呢

3299 買835 不如加三百買黑鯊845 gaming mobile

無啦啦又問番D舊野

咁買咩好

budget 夠就直上845 唔好諗舊野啦
黑鯊 米8 1+6 mix2s

845得呢24部機 4k樓下得幾部

810仲廢過660好多

部部都有得root?

未玩過 自已搵下啦

買最平個部算 應該屌米

samsung 有自家獵戶座Exynos 8890 8895
樓下呢10部

攞成個星期人工買部手機仲好意思講出嚟？

想問下s800 vs s450 效能差幾遠到

小米 SE 710
小米 8 845

好

iphone se 6s 係A9 cpu

你岩 自膠

S800 唔打機
上下網睇下片其實都好順
S450 會有d lag

真係唔知點答你

801弱過625小小

800弱過801

450弱過625

但話哂800都係曾經既旗艦CPU
交能應該好小小

但因為制程
電量應該會去得比較快同較熱

Mix2 2手 835 2000蚊內

買部有保就唔洗驚

有 不過一係鬼機 一係二手

排第9: 450 800 801 佢列做同級

呢到就435 800 都同級

諗住入部中低雞機做backup機
見多數都係用450 435

前機王800爛船都有三分釘

見仲有s435選擇
s800有時上大網都有d lag
諗緊s4系列 正常用會唔會太lag 少打機

乜s710有大版子出左新電話

買左隻honor play 兩千人仔行神獸970 用黎食雞

點知Wi-Fi 每隔5分鐘就斷線
宜家搞退貨 屌

vivo nex應該係cp值機皇

貪平冇好野

華為都好信

平野好得小米

essential phone, s835, 又多rom 可以刷
自己上amazaon 揾， $300 美金就有

$484

點寄香港想買
Nokia x6

大陸機好撚多都有WIFI斷流問題

要拎黎root 用你部樂視咪得 支那大路手機。有root有rom

玩大陸game仲要用外掛

iPad Air 2先係A8X

好彩我旅行前部v10死咗，去咗先黎壞就大撚獲

睇睇下片突然hang咗，之後藍畫面，就咁死咗，不過都用咗兩年半

nokia 8 豐澤賣28xx

個相機

米8出左

845CPU 小米 8 , 10號去淘寶搶.
如果唔介意用小米